警察疑智障人士都唔放過

網上流傳片段，在速龍小隊搜捕示威者期間，警員截查一名疑似唐氏綜合症男患者，並將他按到鐵閘上；該男子被警員截查時明顯受驚。速龍小隊警員及後將該男子制服地上，男子不斷呼叫求饒，「媽咪啊！媽咪啊！唔好啊！」速龍小隊其後令他提供身份證明文件，該男子跪在地上，再求饒道「對唔住啊！」

一名社工表明身份，希望上前協助該神情慌張的男子，但被速龍小隊警員喝止，「攞咩名啊！走！走！」

pi

IT仔嚟